入緊大埔美心月餅見工，你問我答！

15:00九龍塘上東鐵綫！

見下個傳說中既hr

你入去見工定撚狗架...........

見工

d 美心囡囡
好易識

到大埔墟，坐75K入去

年輕人 有咩驅使你山長水遠入大埔比美心HR撚?

小心厹公陳應前

做咩咁睇唔開?

請問咩學歷? 見咩職位??

我嚟緊都去做

大量表格填

洗撚填表咩
呢啲閪工等人用到爆
有手有腳，叫你聽日返得工啦

條女真係叫我聽日反工喎

狗都唔屌

仲請緊嫁

條女得唔得？

08:30見，唔好遲到

個hr好唔好屌?

返完第一日 就唔會想返第二日

兩條女，幾好屌

人工幾錢

佢冇講

原來係你個柒頭
樓主你係高瘦戴眼鏡？

冇眼鏡

操fit自己，呢d唔係人做，可以hea 搬就hea 搬，唔好跟足佢要求。

做外判好d啊...

Why

有冇得淨係返星期六日？
1-5返開寫字樓
想入去當做gym

食耐d飯已經夠

住九龍? 咁撚遠??

荃灣，撚返73X出去，都幾撚快

我住三門仔個頭，荃灣返工

機械式工作

返左三日

有冇得㩒手機

有冇糧出？

有

睇你咩位 好似都難有機會睇

揀做咩位會好d？佢未分比我？

你去做就知

入去食狗飯

勁呀ching
重複同一個動作搬野 條腰好快玩完
小弟真心頂唔順 做完第二日 已經打電話返去 同佢講唔做

正方型菱型正方型菱型正方型菱型 不停loop
不過我唔小心正方正方左幾次

接月餅最輕鬆
不過通常女仔做

我都係同一個位

做呢個位早走早著
幾個鐘都叫頂到 做成10個鐘就

如果樓主都係做呢個位 條腰應該好快玩完

我朋友話有part要倒餡，一大板咁重既餡d人教佢要單手屈腕咁倒，然後做耐開始腕痛。

腕管綜合症，醫左幾個月 ，而佢只係做左一個暑期。

倒貼時間 健康 錢
建議樓豬入去體驗下一日就算喇

早兩年返過母親節整蛋糕 捱足一星期做狗日子

點解要咁作賤自己

男仔入去除左搬運仲有咩岩做！

衛生環境如何？多唔多曱甴老鼠

返咩班

你申請咩部門阿 夜班？日班？

做咗一個月

痴線 戇鳩
巴打唔係話你 只係見到個post 口up up 講左出口

咩位都日日不停咁做 成個機械人咁
環境係得冰皮算係好啲

好幾年前同fd 返過半日食埋個免費狗飯就急急腳走撚左

屌 血汗工廠黎

之前做無限ot 放6 但係8點都唔走得 之後越黎越過份

拉車一定最好做

屌，同佢講左後日反工，比倉位係咪hea

真心想入去了解製餅！

狗也不屌嘅工返埋都唔夠錢睇醫生

加油

誇張咗 輕輕鬆鬆返工 放工

睇下做乜嘢位

係味入餡入五仁？大伏黎

幾年前做過入餡，無啦啦要入五仁，入左半日，食完飯話屋企有事收工

倉位好似訓教位

好想知生產依家幾錢人工

打去後仲要再親自去多次辦離職
還職員證同制服，唔係出糧自動扣100蚊

我冇還證 但係冇扣錢

同我同一日入黎條友做2日冇做 又冇還衫 有多一件著

其實最辛苦係戴著個髮網 一出汗就gg

浪費我人生2個鐘搭車入去搞垃圾手續

直接唔還 好過啦

去廚房做剷蓮 早幾年做過 好撚hea

有人唔做去做狗？

拉唧車？

係 砌好一板貨你先拉一車 通常15-20分鐘先拉到一板貨

做咩職位

講真，後日開工如果比個濕尻位我做最多捱到午餐，之後一定拍枱向hr投訴！逼尻佢調我去hea位，最好有囡囡陪！

But，做一日有冇人工出？
定要做足三日先有？

幾荀喎！都係室內做？紫衫？

今年咩色衫我就唔知 1/F就最好做

要幫手拉下箱 罐嘅

都爽啦 反正用電唧多一啲力都唔洗用

啱

扮工傷搬野話扭親，逼都逼佢比我做錯hea位，同大媽阿姐阿嬋一齊做都冇問題！

有人試過 下場係你唔洗再返工然後blacklist

踏踏實實搵錢啦

樓主有冇諗過返美心嘅人都會上連登

啱啱放工

佢軟禁你咩
講到尾係你自己唔走

駁唔到
之前捱左一個月搬貨上板,之後同識拉車d人吹水叫佢地教我之後
就變左拉車同睇線,根本唔洗再出賣勞力

我上個月都山長水遠入左去見工，見到話淨係請夜班，人工先57per hour即刻唔填表

入到去做夜間傳統生產只可以祝你好運
Btw大佬條女好撚仆街 見人傾下計就會調走你 仲會眼超超好撚黑人憎
屌你老母閪夢

見到呢條仆街係咪要屌柒佢

我理撚柒佢，反正九月後已經有offer
我當參觀廠房玩下乍

依d西工一定玩撚串去
得閒射下波 去廁所就一定架喇
再唔係就搵個位訓下

係咪學生哥想搵暑期工
求包膠
想知多唔多女女

閪夢 個波好撚大 見到自己啲女靚過佢又係咁係背後講

好似話要簽約
就算簽左約做幾日唔想做直接打去話唔做就得
同埋有無限死一星期要返幾多日 ？
遲下要做 問定先

好多年前做過 仲記得佢個樣
btw佢咩事

不過入面好多師傅都串過馬撚
好記得有個叫山哥既
一句說話十個字九個字都粗口
個樣又西過人

秋哥

我以前做奶皇位

唔記得邊個打邊個
全部哥字尾 咁上下啦
不過呢d西人咁多年後應該都仲做緊呢份西工既

番左一個月上板

笑左

個師傅算好

其實好hea...
係雙白箱好撚重會攰d

果度d人唔錯，係出爐搬果下好撚熱

做過母親節生產部啦 做完一個禮拜大隻左
食生果食到厭
如果冇bonus得50一粒真係比狗做

呢個真，之前暑期工外判入去派咗去點心凍倉，做得好舒服，又唔洗熱

25kg一箱你都頂到

以前比人調落去半日，仲要派個老野黎幫我，實則無力既又廢，食完飯即刻收工走，你地玩埋佢

意哥好玩得喎又無架子
全個廠真係得閪夢叫做賤人

除左個訓教既比人斷正

秋哥出左名

做早班

搬野先好做 咁耐先一箱 又可以同個人夾份做

其他位仲ON9啦

佢啲飯頭幾日唔好食 最尾個幾日特別好餸 仲有生果野食送

夜班冇位咩 hr電話壞左牙

條友廢你會發脾氣，我果時d箱出得好快啵，流水線式出，接住搬咁濟

調左去奶皇之後真係荀工

過多排d人去ocamp，大把位

仲過多排完啦

蛋卷有個叫勝哥，死垃圾廢中

做過唔同位 非常hea 不過人工得41一個鐘
做過監測位 見完點製造之後冇再食過月餅
同埋想減肥就去做 日日食佢狗飯 由54kg 跌到48kg
利申：非外判好洩底 人地60蚊一個鐘

之前見工俾hr叫左去QC
每日坐係lab扮工
食飯就食一粒鐘
輕輕鬆鬆又一日

今日去見工，已經叫我聽日即刻反啦，不過我聽日有野做要後日先反得！
果兩條女邊係hr！好撚涷咩，著都件風褸包實哂！
可能佢兩個分分鐘都可能係暑期工乍！

你早班唔同好似 早班好似多dse mk女多d

你班友要做就做大佢

入去就滲透聯絡好一班主力阿姐line長

等大老細出錢，一次過撬30-40個阿姐走，去榮華大班之類開工

美心交唔到貨就gg了，到時加人工加班，hr經理炒得啦，而剩下的阿姐就被神咁拜

基本上有手有腳，可以香港合法工作，即請

直接walk in啦！
有咩問題問我，我盡答

幫我訂一盒流心奶黃月得唔得？

炒上大陸？

上星期walk左啦 填完表就話等電話

a0

當年做原料倉 做得好開心

打佢追下佢！我今日walk，後日反

聽日要了

其實外判去到八十蚊一個鐘
點解四五十都有人番

我都聽日返不過係包裝，你生產?

我當參觀廠房，直擊血汗工廠

利申，9月尾已有offer

我話聽日打俾hr

唔撚係講緊你一個啦
入面大撚把得50蚊捱左幾個月
仲要係正D流水位到你一停手就出事想HEA做都唔得
是但第二到唔夠人又捉你過去幫拖

人地見到你唔同衫會問你黎做咩

其實成間廠房有冇死角位可以蛇王！利申，真係唔會同佢落手加快做！

後樓梯都SET曬CAM
講緊唔止一部影幾個角度

倉位有冇得有紙皮箱遮住？

同問？午餐有咩餸？有冇汽水機？

SORRY GET錯

蓮子房蛇王一流

9月返咩

大堂放罐個邊個倉以前有人搭左個訓教既位出黎

咪係
一條line尾起碼有三個人
又可以同隔離吹住水做

25k就話辛苦

但其實好多時都係十左右

美心廚房幾大？

屌奇華仲好做啦

美心係公廁公司，大把人踏腳石

奇華做月餅個陣都係差唔多架啦，仲好福利過美心又hea

美心可唔可以拎埋電話出工場？

保安公司office

可以

睇人既

正常男人做就唔辛苦，但見到人地同你一樣人工唔洗出賣勞力，緊係閃人，仲問我咩名以後調落黎

我果年
原先係先到先得，但慢慢變成同睇場識先有得坐，或者你係長工先有得

我仲記得有個阿伯死都要霸住個位

但呢個位以前會飛碟 ，因為係大陸機

有無人有日班高高地瘦瘦地既靚女pr contact/ig😼

Hr先啱

如果揸車返工 係咪就咁泊附近橫街就得？抄唔抄牌？

之前暑假去做過
圍內早做完野就用圍板圍住係到玩電話等收工

生產既話男仔最hea應該係放餡，因為其他位男仔通常好撚辛苦，如果做大堂千奇咪遲。上個月就係日日遲最後做撚左d濕鳩位成個月。

文職仲請唔請？

1樓樓梯一出有條路放罐既，痴實最左邊行，行到咁上下應該要爬過一至兩板罐，之後會去到同一個同廠而冇關係既一個凍倉門口，果到最入嫁喇，平日冇可能有美心既人經過。

咁串

食緊女同你講咩

美心月餅廠以前係婚姻介紹所

夜班QA都係扮工
實際做野得4-5個鐘

可能識你

夜間？

炒就唔會要一盒

送比個台妹朋友嫁，原來流心奶黃月係台灣好出名。

機場DHL人工唔高又係做到狗咁

買定腰封同安美露

睇下個炒價幾癲先，內部認購一早完左

以前係入面做有得食都唔會食

呢兩年炒到，識舊同事都係買得兩盒，例牌都比下水腳費

我諗1樓夜班 基本上全部男嘅我都記得 包括QA
勿相認

機械式唔停咁不斷同一個動作

3年前做過一個冬天，見住個第一日番工既新人，拉緊疊左十幾箱既蛋糕，點知kick左一野 成棟冧撚左

個師傅即時屌到佢仆街，罰佢係旁邊睇野睇到收工，之後都無見過佢了

睇野咁好

當年去見 淨係填表
使撚面試咩

想入去屌女！ 要apply咩位？

清潔掃地

太多人！等電話

咩太多人？

美心見工有有冇話幾點前要到？想見靚女hr

咁好,做倉咪仲好,起碼有停手

垃圾倉要搬咁都叫好??? 如果我冇理解錯淨睇唔洗做咪更好

17:00前

叫等電話！

目前入面廠房夠哂人仲有凸！入去見工都係嘥氣，叫你反去等電話，大量dse雞係入面

琴日唔係請咗你啦咩

係咪因為開咗呢個po，搞到個個好奇走去填表格

我係聽日開工！

入去容咩易，行個圈都好！
地方又唔係遠，坐75K直情門口落！

好少見門口hr風䄛姐姐咁熱情，我荃灣撚73X入去一個鐘唔洗啦！

早

有人唔做做奴隸

樓主聽日返工做咩位？

我算勁 做左黎個位一個月 最後頂唔順
同個老大講話我对油敏感唔做 勁膠

如果系倉 你快d應承
最hea系黎個位 我朋友日日睇戲系個倉入邊

做倉位！打算聽日8點去到大埔墟站上旅遊巴

諗緊聽日自己帶飯定去食狗飯

我都做過奶皇位 最辛苦系佢 但同事都系最好
我朋友做冰皮位 d阿姐阿嬸成日偷懶 叫年輕個d做多d

收皮啦殘體狗

放工成隻手成晚都係奶皇味

美心飯堂啲飯好好食
做開食品係唔同啲

今日都仲登緊請人 但係不請我

好緊張聽日反工！仲未訓得著

留定人手資料，方便隨時搵人
因為預9月開學之後肯定走一大批學生
到時外判美運都會大把job出！

日日望住個電話驚miss左

外判點入行

留意2663電話！
多數係26636976打比你！因為呢個直情美心上面寫字樓hr編更返工果位小姐！

系你老母

外判間公司叫美運！fb上面已經有電話，直接打去啦，佢哋做埋西餅快餐！

仲好似係出埋車幫美心送貨！

巴打工作小心同埋得閒操下自己裡面好多位置都對體力要求比較多

Ok！搬野重？

倉位未做過，但無咩可能唔洗搬野，叫你推積車都有可能

同埋巴打如果唔洗生產線都叫好啲，一但係生產線你真係工作安全為至上，我曾經落餡搞到腕管綜合征，同埋上落貨睇住條腰好易傷到

你意思係比水腳費你就ok？

我做左夜班生產三日就冇做，之後出糧出左3000，而家有啲後悔

我得2張，你去第二到搵下

Thank you

八十蚊？真係架？

入面有咩位屌女？

仲請唔請人 問完hr冇反應

目前人手充裕
倉位爐位打皮人手過多，有人玩手機

jump

今朝有個高佬喊屌

入職填from有兩位hr風褸姐姐，岩唔岩

樓主做幾樓倉？

1

美心狗飯 啲肉係包粽剩低啲肉嚟

樓豬見工記

之前去某外判公司報夜80/h 屌佢到而家都話無住

係咪樓豬

做左一日，郁唔撚到宜家！
可能我要退位讓賢

有冇人知今朝係大堂度做登記果位西裝4眼男係咪姓楊？另外仲未整指紋人臉識別，聽朝要到保安室登記先！

今朝大埔墟上車爭d冇位！落車之後原來係外判果個檔口！佢哋係每日出糧？

做過幾日qc，真係狗都唔撚做

同d阿姐吹水，佢哋話已經走左一批暑期工學生走，搵左幾千蚊就去旅行！仲話睇我都唔況做得耐！but係樓梯好跣，爭d仆街！

日更QC仲有無位 諗住去IN

難d曪，多人到可以玩手機！
夜班試下，入左再轉

上年得罪左夜間大佬

其實個hr有上連登睇呢個post

你就是hr

有幾出奇？睇咪睇！
仲有呢個台大把人都做hr啦

中學暑假個陣做過，返咗幾年，返大堂
勁多口罩靚女

做hea位啲女通常除口罩都係中上

整餅啲阿嬸同老屎忽坐喺度，暑期工就75度彎腰cup餅，一個禮拜就殘廢了

以前係長沙灣個時做過，做東海堂（都係美心既）幾好做，成日入去雪房偷食西餅

不過最on9係食飯時間，得半個鐘，仲要打卡

部機整番啦？

以前無人拍

有無人係Super Star Group 做過/做緊

我個時係長沙灣廠，打完卡仲要行樓梯去食飯

樓豬係唔係好攰

人工奀到咁仲推 返夜先有機會過60/hr

喂 如果hr有睇呢個post 可唔可以答我 假如我有一日遲到
其他日子返齊 照有獎金？

以前同個fd一齊返
有個位係等d月餅經運輸帶運黎
之後不停用手反返正個月餅
不停咁反 反撚左2個鐘就到食飯時間
我同個fd講我頂唔順 一陣食完飯就偷走出去行街
之後就扮去洗手間就去更衣室換衫走人

我6點返到去打算扮下工就放工啦
見到早上企我身邊一齊反月餅個女仔隻手已經發緊紫
臉青口唇白
個阿頭仲同我地講要ot
7點幾先比放工
咁既工都要ot
點都整唔哂架啦
準時放工 聽日整唔得咩
依家諗返起都覺得個女仔好痛苦
10個鐘不停咁反月餅 反到手都發紫
第二日即辭工

都未做過插蛋，頂朋友做左聞到咸蛋都想嘔

插蛋已經好做
打蛋先on99

搬重野先慘 做到成身傷都唔知

唔敢再係呢度亂講野，真係好多美心hr上左黎，有人爆左響口，今日好似仲多左寫字樓同事巡廠！
比我捱到9月啦

今年仲有無人坐廁所玩電話？

巡廠呢啲嘢一陣嘅啫，風頭火勢咪巡下囉。上年夠玩唔準帶手機入工場，專登請咗班人企喺男女更衣室門口check 人有冇帶手機上工場，check 咗半個月到成件事咪又係無咗影 不過唔知今年有冇再嚟，今年冇再返，呢啲狗工試過就算

有冇做緊既巴打想相認

想當年暑假做過包裝部好輕鬆
生產就狗也不屌

屌你老母我做生產既！ 今日我去左後樓梯訓 你班hr夠膽捉我 又收600一日

完約獎金點先可以拎齊 有幾錢？
有無hr或者巴打知道 廢青想做

夜班here

有冇絲打想相認

早班 聽講夜班HEA好多係咪真